有無人好中意訓教？

中意到成日訓到唔願起身

屌你咁都開post
鍾唔鍾意都要訓㗎啦

我 好好好鍾意阿！！！！！！！！！

我